[來吧唱歌吧]每頁最尾嗰個要唱歌(7)

new post

留個靚名

中獎者請24小時內找數 唔找正契弟
整合
Post 1
1.兼職陰陽師

2.我愛林寄韻

3.頭七哥

4.沒有歌
5.明年今日

6.釋迦犯白
7.明年今日

8.阿榮
9.兼職陰陽師 (算唔算找左)
10.這相貌從未討好

11.爆隊_Fellaini

12.六四誰守

13.射精王子
14.覓書生
15.認你做老母
16.講下笑都唔得

17.Angel方加(鬼佬)

18.難分真與假～

19.屈Dee

20.屈Dee

21.屈Dee

22.肥隊長朗尼
23.屈Dee

24.淫賤筆能移
25.海灘男孩扮囧樣

26.淫賤筆能移
27.啊貓阿狗

28.大波小爾

Back up:

話說雖然全民k歌殘體字 但係入面真係好多

Post 1(續)
29.屈dee

30.毒稚去偷歡

31.留紺

32.海灘男孩扮囧樣
33.射精王子
34.口德分紀錄人員
35.射精王子
36.Martial11

37.射精王子
38.淫賤筆能移
39.屈dee

40.可惜偏偏孤獨一個

41.八兩金秀賢

Post 2
1 屈Dee

2 射精王子
3 屈Dee

4 屈Dee

5 偽文西

6 屈Dee

7 偽文西

8 大波小爾

9 腦頑童

10 左手手指公
11 主人丫主人

12 大波小爾

13 100%痴線婆

14 凍檸茶多甜少冰
15 八兩金秀賢

Post 2(續)
16 屈Dee

17 主人丫主人

18 炒冷麵

19 毒稚去偷歡

20 賭勿思仁

21 海灘男孩扮囧樣

22 燕麥片
23 燕麥片
24 賭勿思仁

25 hejhej

26 萬試萬寧

27 屈Dee

28 hejhej

29 金仔663

30 基因出錯

31 hejhej

32 個腦裝屎

33 2009

34 拉克絲

35 大波小爾

36 金仔663

37 個腦裝屎 (兒野依野儀夜)

Post 2(續)
38 Martial11

39 講下笑都唔得

40 講下笑都唔得

41 100%痴線婆

Post 3
1 屈Dee

2 金仔663

3 偽文西
4 鱷苓膏

5 流觴

6 一遺驚醒夢中能
7 鱷苓膏

8 黑色的眼淚

9 維他純蒸餾水

10 2009

11 留紺

12 當潮流愛新鮮

13 萬試萬寧

14 唔係咁開心呀嘛

15 蘇梓我

16 我唔是假膠

17 嘟嚕嚕
18 百香果綠茶加珍珠

19 兼職陰陽師

20 屈Dee

21 這相貌從未討好
22 蘇梓我

23 蘇梓我

24 八兩金秀賢

Post 3(續)
25 屈Dee

26 屈Dee

27 我唔是假膠
28 八兩金秀賢
29 金仔663

30 屈Dee

31 嘟嚕嚕
32 哈姆你個太郎

33 毒稚去偷歡

34 嘟嚕嚕
35 拉克絲

36 兼職陰陽師

37 食兩嚿屎

38 放棄

39 爆隊_Fellaini

40 屈Dee

41 一遺驚醒夢中能

Post 4
1 蘇梓我
2 拉克絲

3 講下笑都唔得
4 淡定瑜寶
5 狼仔

6 毒稚去偷歡

7 賭勿思仁

8 八兩金秀賢
9 講下笑都唔得
10 講下笑都唔得
11 賭勿思仁
12 賭勿思仁
13 大波小爾

14 挽歌之聲
15 ↓↓↓
16 蘇梓我
17 黑色的眼淚
18 唔係咁開心呀嘛
19 屈Dee
20 無強項亦未會唱歌

麻煩揾人整一整合

咁快就7

係

Same

繼續
1

點解會變咗你開po嘅

2

入廁所

唔知

咪又係聽到

見有人叫咪開

push

扮沖涼唱歌咪得囉

24

1

bye

頭香

first blood

推

大家唱歌

一起身已經又新po
我慢慢追返po同整合先 比啲時間我

31

32

加油

1001係咪都要唱

仲諗住會冇事

唔該,同埋唔好搶我小爾

1001 技術上嚟講應該唔計

港女絲留俾你

又爭女

小爾係我嘅

咁實際呢

50

擺錯表情

咁實際上你都係最後一個 但之前幾個po都冇計

實際應該係合唱

1000同1001合唱

無咁易中既

唔係我

想唱咩歌

新黎新豬肉

1001有計

點都唔會俾你得到小爾架

我post 4最尾先入嚟 唔太清楚規矩 咁你唱啦

0k
即係要唱2首

我淨係要小爾,其他絲打俾曬你

我仲有三首未找

我1首

我唔係雜食性動物

我淨係食兔仔

新post留名

唔該巴打

新朱古力奶幾好飲

嚇死見到5字尾即刻望真啲

飲開可樂

喂喂喂 我1000喎 唔好亂講野

同1001合唱

留名

冇事既 嚇我唔到既

74

又嚟自殺小隊

轟呀

屌慢咗

3

唱啦

4

淡定

自殺特攻隊

屌做咩個撚個唔洗返工

記錯名

92

屈dee : joker
留紺： harley quinn

我要做deadshot

Ok

100

99

shot

你

我

suicide hero

做咩自隊

Jokerz_Babasha: deadshit
淡定瑜寶：Rick Flag

恭喜您！成功加入自殺特攻隊

唔係咁開心呀嘛: George "Digger" Harkness

Captain Boomerang

same person

唔係應該小爾絲打先係harley quinn

當然知道

咁我係joker

111

我呢我呢我呢

125

126

El Diablo

5

我deadshot係arrow嗰個 唔係will smith嗰個

hi

你地就好

即係邊個？

歡迎加入

U too

忙完一陣又有新post

唔想返工

返緊,不過得我一個

樓主黎

咁都中

有兩對suicide squad㗎
arrow
Movie

自殺特攻隊

真·電話禁極刀: joker
大波小爾 ： harley quinn
Jokerz_Babasha: deadshit
淡定瑜寶：Rick Flag
唔係咁開心呀嘛: George "Digger" Harkness
金仔663:Killer Croc
兼職陰陽師：El Diablo

你都好

Movie 個harley quinn正d

不過唔夠小爾正

145

suicide squad arrow版冇harley quinn

所以我有多一首

整合

Post 6
1 狼仔

2 盲協

3 ABC君

4 屈Dee
5 淡定瑜寶
6 矮杉晉助

7 ABC君

8 Jokerz_Babasha
9 Jokerz_Babasha
10 淡定瑜寶
11 兼職陰陽師
12 屈Dee
13 狼仔
14 矮杉晉助
15 矮杉晉助
16 爆隊_Fellaini
17 盲協
18 這相貌從未討好
19 大波小爾
20 芝麻糊加隻蛋
21 食兩嚿屎
22 Rider.
23 食兩嚿屎
24 這相貌從未討好
25 真·電話禁極刀

26 當潮流愛新鮮

27 淡定瑜寶
28 淡定瑜寶
29 淡定瑜寶
30 真·電話禁極刀
31 淡定瑜寶
32 當潮流愛新鮮
33 維他純蒸餾水
34 淡定瑜寶
35 留紺
36 石油氣小巴
37 唔係咁開心呀嘛
38 麥提莎頂呱呱
39 萬試萬寧
40 留紺
41 當潮流愛新鮮

Post 7
1 矮杉晉助
2 永遠是少女時代
3 盲協
4 唔係咁開心呀嘛
5 金仔663

推得咁快。。。

149

屌

屌話無人就無人

狼仔係咪想做青銅虎

POST 6 連中3次

變左雜種動物

有兩首唱咩好

不要說話

差D就連中5次
仲好玩過十連

點做到

162

163

164

肥媽個首
將個膠笠戴落何B仔 做愛～～係最實惠

166

168

不能只有我中伏

175

171

173

屌！早知讓俾你

發揮你的能力啦

恭喜火佬 記得找數

Deadshit 都小心d

deadshit?

shit

唔好比佢停

成日都打錯

巴打你爭12首

189

190

191

200

整合@屈Dee個人演唱會
1-19

1-20

1-21

1-23

1-29

1-39

2-1

2-3

2-4

2-6

2-16

2-27

3-1

3-20

3-25

3-26

3-30

3-40

197

Diu

199

當然唔少得我嘅小爾bb

整合@大波小爾
1-28

2-8

2-12

2-35

4-13

4-30

4-32

4-33

係唔找吹呀

小爾bb係我架柒頭！找數啦！

咁你入黎做咩

freestyle

屌
連續2次為小爾而死

係咪冇左post5整合

為女死

為女亡

1~5都有 冇po出黎啫

好似係

契弟

仲差4首就清晒

唔找都咁囂張

佢喺我床邊準備聽我找數

我post5好似中左

POST5 50找數

要架 放break嘛

隊員們集合！
一齊殺左佢

想唔想找多次

嚇死

整合
Post 5
1 怦然心動
[url]
會唔會冇人聽[/url]
2 百香果綠茶加珍珠

3 公公龜頭痛

4 不苟言笑
5 無強項亦未會唱歌
6 八兩金秀賢
7 萬試萬寧
8 八兩金秀賢
9 金仔663
10 金仔663
11 兼職陰陽師

12 葡醛內酯
13 程輝
14 Rider.
15 講下笑都唔得
16 六四誰守
17 主人丫主人
18 狼仔

19 假膠
20 當潮流愛新鮮

21 拉克絲
22 100%痴線婆
23 怦然心動
24 狼仔

25 哲別

26 賭勿思仁
27 流觴

28 Jokerz_Babasha

29 講下笑都唔得
30 講下笑都唔得
31 矮杉晉助

32 ABC君

33 兼職陰陽師
34 兼職陰陽師
35 狼仔

36 派大星星

37 淡定瑜寶
38 Jokerz_Babasha
39 八兩金秀賢
40 八兩金秀賢
41 八兩金秀賢

吓？佢俾我中出緊喎

爆巴你撞鬼？

點解咁問

真點電話巴打 痴漢confirmed

我驚你屌緊隻鬼咋

港女絲要左佢啦 小爾留返比我

咩痴漢啊？中出條女都唔得？

哇 樓上

243

244

上個post

今個post

245

247

249

250

post5我好似找哂啦喎

中

wa差d又中

啱啱找完又中

全部suicide squad 隊員同我隊冧佢

邊有咁易

找埋數先

發現呢個時間找係冇人聽
夜晚先找

其實個個都想人聽

264

268

271

準備

275

用晒手頭上啲貨後再中伏嘅話我就唱冚家拎

again

唔講都唔知

冇人整合

不了

有爆隊巴keep住整合

唔好咁話自己,小爾會傷心

唔會再中！

屌那星～ 冚家拎～

射波

啱啱又找一首爭兩首

好我而家就唱含家拎

300

今日一屋人,唔找住

出現了

新post留名！

邊有咁快300呀ching

屌你

hi屈dee

一個二個自私組隊

唱首歌先

而家你都可以加入

有無數口精既巴打會整合返個中伏榜呀?

屌,M記比少2個香蕉批

得返Amanda Waller俾我？

咁快post7

maybe

痴撚線去到7

在座各位都係我班𡃁

拿 我無入隊架

唱返十首八首先啦

你做嗰個肥黑婆啦

lm

姐係我連Amanda都冇得做

又港女又肥婆
連登仔最憎嘅野都集於一身

你玩埋我嗰份囉 @港女

我鍾意你咪得囉 你話係咪？

325

打波先黎落雨

我既初戀情人就係我老公，點會有我份喎

中咗啦

katana

有啦

甜酸苦也都好~

屌那星

呀初戀情人 找數啦

375

350

仲有兩首唱咩好

你睇嚇arrow版有冇人可以要

不

下一個唱得

cupid

屌呀？

好啦歡迎加入cupid

等一等邊個係katana

自殺特攻隊
真·電話禁極刀: joker
大波小爾 ： harley quinn
淡定瑜寶：Rick Flag
唔係咁開心呀嘛: George "Digger" Harkness
金仔663:Killer Croc
兼職陰陽師：El Diablo
屈dee: 繩佬
Jokerz_Babasha: deadshot (Arrow)
萬試萬寧: Cupid (Arrow)

kong girl

好似幾好玩

yes

公開招募
Amanda Waller x2
Will Smith deadshot
Bronze Tiger
John Diggle
Lyla
Arrow Captain Boomerang

推到新人中

diggle都係架咩？我以為係客串吓

thx bro

成員之一 Lyla同佢都係畀人Amamda逼去做 不過之後走咗

咁lianyu嗰陣嘅Oliver算唔算

咁勇呀

殺出一個程咬金

佢嗰時未有suicide squad

差兩首未找
做契弟先

啱啱睇咗arrow其實係有harley quinn 不過淨係出咗個背影

400

伏

399

Yo

唱首孫悟空

柒

慢撚左

差三首
想做契弟

你唔得

得啦我有一首存貨

好耐之前歡歌果時玩過呢首,笑到啲fd仆街

差2首已經想做

唱咩好
三首

425

仲爭一手

找數者再找

俾其中一個我

有誠意 又自殺多次

唱咩好呀

post6 13

啲男人全部力架嚟㗎喎

除咗Arrow版嘅Captain Boomerang

450

post7 6😂😂

倒數

post7 9

449伏

開到7

無事啦

post7 17

ok

找多首

恭喜🎉🍾️

典解會咁

搶475

過唔到自己個關

唱完再唱

終於找清光

post7 18

475

我都係

460

你自殺咗咁多次有資格入嚟啦 求其揀一個啦

伏人終伏己啊

待指派

Broze Tiger ?

470

既然你走得 咁我就畀個走咗嘅John Diggle 你啦

佢太勁

有無人同我講我差幾首？

喂

你而家多一首

可以唱多首

推500

已經中招了

500

冇啦啦又推咁快

492係我

500小心

自殺特攻隊
真·電話禁極刀: joker （隊長）
大波小爾 ： harley quinn （隊長條女）
淡定瑜寶：Rick Flag（高階隊員）
唔係咁開心呀嘛: George "Digger" Harkness（高階隊員）
金仔663:Killer Croc（統籌）
兼職陰陽師：El Diablo（副隊長）
屈dee: 繩佬（卒仔）
Jokerz_Babasha: deadshot (Arrow)（副隊長
萬試萬寧: Cupid (Arrow)（隊員）
狼仔：John Diggle（隊員

入伍

恭喜

成功入伍禮物送到

525

呢個post係咪我中得最多

有冇契弟list

我而家好後悔唔畀繩鬼你

壯烈犧牲

我自隊一首

好

大家繼續討論

岩岩見到扮周秀娜刷牙嘅果條仔

邊個？

post7 20
我知自己今次好安全

7仔小老板炒硯味 $5.5

留名睇你再中

一陣間我去買先

你無睇過條片

做乜靜咗咁多

唔會既😂

因為倒數

冇,有冇link

我都冇睇過

546

547

548

自殺

你班hihi449就潛水

個個都潛水唔通個個都想潛水咩

我自殺完你就推

每次都要有人犧牲

港女絲？

Wtf 開到7

welcome

到底係幾有魅力 呢個post

好好玩

淨係睇suicide squad成員都開心啦

佢地愈來愈精

我唔想連死兩次啫

等屈dee呢d卒仔自殺啦

好掛住屈dee

副隊長召喚繩鬼 你返嚟呀

幫手睇住小爾,唔好俾爆巴搶走佢

有啲人已經潛咗落亞特蘭提斯

下個post就出番黎

573

574

575

厄歌唱？

算啦 中慣都冇感覺啦 唱一首歌姐

想做邊個咁話

我數都未找清

我係想搵翻果個做尾2既刺激

唔知會唔會一日一個新post 呢？

睇埋今晚有幾多人先可以講

你啱

而家同琴晚比差好遠

精裝爭女仔

king shark夠唔夠刺激

爆隊_Fellaini：Bat Man

595

596

598

恭喜曬

有啲人中左又唔找數
好生氣

我宣佈爆隊係deadshot

我放工先找

橫掂harley同佢兩個三角戀

呢個

岩岩問我路 覺得熟口熟面

就黎615

對眼

614

615

616

617

Ok ,反正 harley 鐘意Joker

推多推

no comment

會唔會出事

你會唔會出事

留多個試水溫

626

好彩

唔會

奶咗野啦

3首

真係盲？

開工先

637

638

全民K歌係咪自動調音架 ?

小爾

爆隊愛你

spiderman

偉大,但係小爾係我既

Wtf , spider man 唔係marvel架咩

話我要唱

唔好作無謂嘅掙扎啦

Oic

冇

又嚟精裝爭女仔

就黎有2同3添

我夠膽講會有4

會有7

675

不如下個post改標題

673

suicide squad

4首
唱咩好

674

唱歌啦

屌,差3首

88

你去慢慢唱歌先 我會好好照顧小爾bb

第一首：童軍歌
第二首：？
第三首：？

比D竟見

意

下個po個標題改名做
[Suicide Squad 唱歌]

會唔會冇人玩

despacito 挑戰下自己唱西班牙文

會 利申狗噏

唔識

正

記音就好

697

698

699

會

每頁最尾要唱歌

咁你唱首歌嚟聽下先

真係唔好亂覆人。。。

一頁最尾留言嗰一個要唱一首歌

爭兩首歌
香港料理
泰文版幪面超人

[唱歌同時揀隊員] 每頁最尾嗰個要唱歌 (8)

大家點睇

單機版連登

又準備開工 放工又爆post

個個都走曬咁我都走 今晚見

仲有一首唱咩好
求建議

開定失,廢事極速爆post
[來吧唱歌吧同時揀隊員] 每頁最尾嗰個要唱歌 (8)

719

720

721

722

post7 28

723

好彩我今次識找數

大家唔好去第八個 等呢個po爆左先

係,prepare 緊

推下

愛你啊

做我條女

到我唱

找數

Post 5 第33頁

潛咗半日水宜家浮返

喺小爾未表態之前 不得擅自改harley quinn嘅括號身份簡介 否則自隊三首歌

我leh咁

唔會係我嘅

43

你想做邊個

自殺小組多人過復仇者

會唔會連中三頁

正常,兩隊黎

依加無人

749

依家咩環境

。。。。

你要唱多首歌

好yeah

訓醒覺無F5,估唔到真係有雷

屌 呢個都未推爆就開新post

要預備 夜晚高峰期好快爆

冇人推post

差2首

唱咩好呢？

我而家又係爭兩首

放工啦

電話開唔到

我都放工了

好攰

774 yeah

其實我係推下post

唱埋就更加好

放工yeah

你返咩工

咁你就唱首歌啦

找數

Post 5 第34首
再次感謝負責整合嘅巴打

我部電話開到喎

Agger
我而家去睇波 一陣冇時間開同整合 開定都差唔多

用電腦

Or download

小爾bb

電腦囉

卒仔
傷心

電話禁極刀講嘅

我聽唔到

係時候諗定唱咩
其實有冇人會聽

返工有好多歌聽
正

why me？
我做肥婆得啦

利申冇乜聽人地d歌

話俾老師知

做咩快過我回。。。

求歌 唔知唱咩

次次放工都中一次

死人歌

小爾想聽 ？

真點電話巴打識做啦

多到唔想J,留名聽樓主整合算
順便找埋數
BTW有位絲打識野,飲百香果綠茶,不過加珍珠好奇怪,個味唔夾
識飲一定係飲呢隻

40蚊台幣左右,喝到飽

咁又點我咪又係唱The Beatles

想做arrow版肥婆定係SS版?

👼

到數5 次

5

我不入地獄

大家竟然停得切

找數啦

歡迎加入自殺特攻隊 Amanda Waller (Arrow)

推慢左好多 唔開心呀

想做邊個

自隊有功 畀你任揀

6

9

8

屌。。。。有無咁快

唱歌

Email俾你

不嬲唔f5....

小爾bb?

精裝追女仔failed

其實呢個post係咪呃歌唱

有啲仆街係

869

你想做嗰個仆街？

870

其實個post應該係想玩報數 最尾嗰個就要唱歌 而家一係就等人祭旗 一係就呃歌唱

返黎啦我

講緊自己?

點解二十多秒就有咁多個人留言

因為我成功左

你係前者定後者

我係屬於冇f5嗰堆

三首歌頂你

係咪已經冇人記得我

自殺特攻隊
真·電話禁極刀: joker （隊長）
爆隊_Fellaini : Deadshot (副隊長)
大波小爾 ： harley quinn （爆隊同隊長爭緊嗰條女,btw小爾仲未表態）
淡定瑜寶：Rick Flag（高階隊員）
唔係咁開心呀嘛: George "Digger" Harkness（高階隊員）
金仔663:Killer Croc（統籌）
兼職陰陽師：El Diablo（副隊長）
屈dee: 繩佬（隊員）
Jokerz_Babasha: deadshot (Arrow)（指揮官+隊長代理人）
萬試萬寧: Cupid (Arrow)（隊員）
狼仔：John Diggle (Arrow)（隊員)
海灘男孩扮囧樣: King Shark (Arrow) (隊員)
留紺: Amanda Waller (Arrow)(高級隊員)
公開招募
Amanda Waller
Bronze Tiger
Lyla
Arrow Katana
Arrow Captain Boomerang
Arrow Harley Quinn
只有曾經死過先可以申請
喺小爾未表態之前 不得擅自改harley quinn嘅括號身份簡介 否則自隊三首歌

點解我做左高級會員

準備啦各位

amanda waller係揸fit人 加上你唔做harley quinn 十分有勇氣

898

999

又倒數啦

最怕空氣突然安靜

大家繼續

唔該晒你

隔左13分鐘

消失前一推

佢同我開心緊

ff

貓貓搵你啊

好得意

4首未找
可否做契弟

呃歌唱既朋友

下首你既

可以

即管拎去

好想唱歌

兩首here

多留言！

仲有7個

不過應該會找嘅

瘋狂留言先

就好似咁

我地要多謝呢位咁偉大既巴打

找數先 今個post第一次中

925

你都係

小爾⋯⋯

我都係四首

950

幸運兒出現了

又有得J

費事個post 就咁沉咗咋

我要挑戰屈dee

波and妹

951

早知唔洗找冇人理

找多次

我一直在玩命

差一首

4首末找
唱咩好

我唔敢聽

有無咁多個post呀

975

冇人

有人

965都停既喂

967

969

968

970

人呢

974

中了嗎

屌呀

中獎

真係好好彩

笑死我

又就嚟完一個post

post 6-8

post 6-9
之前唔記得加返post number 費事整合位巴打見唔到

搶1001

1001都要唱

我唱安徒生係咪好難聽？

音樂聲太大

特登架

1001

997

等我搶個1001

never miss

999?